非新group WhatsApp group 招人

歡迎任何正係想吹水嘅人入嚟
有咩想講可以講 唔洗驚要出嚟真人面對
為你嘅WhatsApp 增添熱鬧氣息
唔驚冇人搵啦

主要都係吹水多
有飯聚
嚴禁厹 5p 殘體
潛水 非活躍份子必踢
入嚟係到睇冇咩意思
加人速度慢 有意填表
唔會揀人加

期待你嘅出現 為group中帶嚟好傾嘅話題

之前張form出咗問題 未入嘅請填多次